[高達]有咩地方有人收已砌模型

因為最近搬屋有d SD 模型想唔要

但又唔想直接放入垃圾桶

有冇咩店會回收,價錢唔洗高,想搵人接收

FB group
你平放會有人要

巴打可否SHARE?

你可以影相上嚟比巴打們睇下

你素組定認真砌？

唔係素組 有D 上左色

有D 就砌左個頭就冇心機砌